LG G6 討論區 (終於有8.0用)

垃圾LG, up完啲電倒水咁撚樣

oh

有新update

又有新update

up左未?

用左一晚，唔覺有分別。

等我又up嚟試下先